講真 SHROUD 真係比人吹大左

講真
佢勁咩?
咪又係靠班FANS成日送頭比佢殺先搞到好似好多殺數咁
WADU認真玩都同佢46波啦
係人都知PUBG個物理有幾垃圾嫁啦
佢玩得多殺 只係因為佢掌握左個垃圾點用
咁都叫做勁?
呀叔我玩信長個陣雜賀出長船一下爆擊過千將D織田軍當狗殺添啦
你叫佢黎LOL同我單挑中路AD 佢贏到我就話佢打PUBG勁啦
其實將個MOUSE放係人地頭上禁一下又有幾難呀
咁易做既野都大把人吹奏 真係笑死
你地真係未見過真正玩槍GAME玩得勁既人係點

睇過佢打CS未？睇完再講

我不知道該回什麼，只好貼上選擇公理(Axiom of Choice). 選擇公理（英語：Axiom of Choice，縮寫AC）是數學中的一條集合論公理。選擇公理最早於1904年，由恩斯特·策梅洛為證明良序定理而公式化完成[1]。

非正式地說，選擇公理聲明：給定一些盒子（可以是無限個），每個盒子中都含有至少一個小球，那麼可以作出這樣一種選擇，使得可從每個盒子中恰好選出一個小球。在很多情況下這樣的選擇可不藉助選擇公理；尤其是在「盒子個數有限」和「存在具體的選擇規則」（當每個盒子都恰好只有一個小球具有某項特徵）這兩種情況下。再舉一個例子，假設有許多（甚至是無限）雙鞋子，則我們可以選取每雙鞋左邊的鞋子構成一個具體的選擇。然而，假設有無限雙襪子（假設每雙襪子都沒有可區分的特徵），在這種情況下，有效的選擇只能通過選擇公理得到。

儘管曾具有爭議性，選擇公理現在已被大多數數學家毫無保留地使用著[2]，例如帶有選擇公理的策梅洛-弗蘭克爾集合論（ZFC）。數學家們使用選擇公理的原因是，有許多被普遍接受的數學定理，比如是吉洪諾夫定理，都需要選擇公理來證明。現代的集合論學家也研究與選擇公理相矛盾的公理，例如決定公理（英語：Axiom of determinacy）。

在一些構造性數學的理論中會避免選擇公理的使用，不過也有的將選擇公理包括在內。

見過
無咩特別

好尷尬

樓豬我明呀 就好似睇啲高手玩馬球咁 完全無咩特別 因為我唔識玩

睇佢stream睇entertain多過睇skill

北美第一突破口,shroud線上就勁, 線下其實麻麻地

睇過online咪勁囉
出親lan c9戰犯就係佢 記得有個lan話佢玩個部電腦咪display card搞到勁lag呀嘛

你勁好多

cs界佢唔算最top個批
但pubg絕對係top
最近睇佢玩cod又係好癲

樓主最勁 出唔到名真係可惜

摟主快D show張30殺嘅圖比佢地睇

pubg佢真係最top啦喎

佢比賽可能未必第一
但都係有世界級實力囉

睇下人地直播多d 再睇下自己
咁咪知佢勁唔勁囉

人地一個月賺既錢=你賺成年

人地廢極都贏你九條街咁

Shroud打CS都有人吹奏
C9冇左佢即刻贏Major啦

講波佬洗唔洗勁過美斯？
講馬佬洗唔洗跑得快過隻馬？

講波佬會唔會用籃球黎衡量美斯

點解高比拜仁得分咁勁要打後衛？

但樓豬話自己勁過佢啊
講馬佬會唔會話自己跑得快過隻馬啊?

One bullet , dream !

步槍top
狙麻麻